［名人］螞蟻是政見 阿里是良機

大家好又係我三叔燈帶炒期權時候
阿里財報好差 陣間開市急瀉恐慌性拋售就緊既
有大戶提前已經扑定put 聽日肯定順勢掟落去
至於插到邊 我答你 係260-270呀 本身都係咁上下
有多都係許廷鏗炒上去既
一定有大幅反彈 我話既

今日同大家介紹番隻call
行權價 270/280
11月27到期
溢價推算 10蚊

希望今次連登仔肯放過三叔公個老母
比伯母一個喘息既機會

最後賺到錢 比義士一個希望

推